點解陸運會啲運動員唔啪腎上腺素?

都無人check
啪咗咪勁啲

陸運會比啲運動員用嚟溝女渣嘛，邊有人理贏唔贏

但係有d智障會同人講自己有啪藥呢

貴

巴打邊間學校咁pro 陸運會驗尿啊？

以前中學陸運破紀錄要去校長到簽一份咩體育精神約章 講自己係公平比賽

柒頭贏一樣冇人理 靚仔輸大把女安慰

正解 而我係又柒又輸既毒撚

啱, 我年年100米, 跳遠冠軍, 攞足6年, 破埋記錄咪又係無女

咁食咗幾多處女

因為對手之間差距太大
唔會因爲你啪咗
而另令你由第尾變第一

小毒毒都係堆埋係看台偷打psp

要跑步就hea跑下算，反正無人理

但係賓周零呢 廢物

沒有丁的處男？

又係你小多士

你搞到呀sir要食咗枝咪又要食埋枱就一定會的你去驗尿